一人三首高達主題曲

我個人最中意嘅係依三首
00 op3

08小隊op

鐵血的兒op3

00 op3
w op2
gbf op2

哀戰士 0080

0080 op
0080 ed
0083 ed evergreen

f91 ed
endless waltz 果兩隻

0080
08ms
00

Raise your flag

Freesia

Rage of dust

男兒像猛虎勇毅

GRANRODEO 少年的盡頭

ニブンノイチ / BACK-ON

Stereopony - Namida No Mukou

Z op2

Seed ed2

00劇場版ed

少年的盡頭

好難簡
但top1一定trust u
詞曲意境故事性連埋畫面都無得輸

葉富生

一定要op?
最近聽00首tomorrow 聽上腦

全憑我勇氣

兩首就夠

eternal wind-f91
流星之淚-uc

必須勝利 憑能力去闖

Rage of dust
Believe
泪ムコウ

好多都好正，三首邊夠

Seed-d op2 PRIDE
Seed-d 總集編ED 遠雷

係咁多

Flying in the sky

seed-d ed1

seed-d ed4

seed op2

00 ed3

00 ed4

seed ed4

得三隻點夠

F91冇得輸

Don't you know~ that you are sweet~

口袋裏的戰爭

can't 呀

00啲歌真係無得輸

0083 MEN OF DESTINY
好有戰爭的悲壯同英雄的滄桑感

一開頭數年份已經打冷震

00 s2 op1

佢喺 KING SUPER LIVE 2015 仲唱得勁過佢後生嗰時

10 year after
0080
F91

阿姨沒穿內衣

無窮且無盡

如身邊有你

Gundam seed stargazer

冇去查

can't you see. ......

3首點夠呀 btw咁耐都冇e 4首 真係好失望

00最尾首ed 屌打所有

00 op1 2 3

Its time now~
Seeeeeeeeee me now

冇00 ed3
ed4邊有咁神

X個兩首op

00op3
Raise your flag
高空遨翔

1,4,6,7,8
其實首首都咁鍾意
唔講劇情
鐵血d歌其實好夾劇情 mv又好睇
利申：鐵血的打手

FLYING IN THE SKY 宇宙領域裏傲翔

DAYBREAK'S BELL

FIND THE WAY

OST得唔得?
MOBILE SUIT

唔係公認左seed op123?

0083 無得輸
gundam X都ok

Seed realize
Seed stargazer
F91

SHINNING FINGER

前後呼應
不過單論歌，都係trust you好

Agger
鐵血首首歌都咁正
歌詞又有意思

三首好難揀

∀GUNDAM - 月の繭

08MS - 嵐の中で輝いて

Gundam F91 - Eternal Wind

再可以揀就機動武鬥傳兩首中文歌
GBF同GBFT兩首OP

自動裝晒CONDOM

∀GUNDAM - 月の繭

Gundam F91 - Eternal Wind

Gundam The Origin - 星屑の砂時計

∀ GUNDAM - 月の繭

GUNDAM 劇場版 III - めぐりあい

ZZ GUNDAM - 一千万年銀河

泪ムコウ
Ash Like Snow
Realize

無退避 好漢子的心裡 滿懷希望 逆途不怕

戰鬥男孩

Trust you

哀 戦士

咁耐都冇WING 好失望

冇人講阿姨沒穿內衣

Ash like snow
00

識野

東方不敗王者之風

Stand up to the victory 未睇過但好撚正

ZZ op1

F91

Beyond the time
Silent voice
ガンダムに愛を込めて

Beyond the time

Men of destiny

Ash like snow